你老母死差佬 我祝福你地仆街死全家

你地班警犬比人屌足一世都抵屌
岩岩旺角有人暈左
行去幫手好正常
叫啲人散開 比個病人透透氣都好正常都要必做既事黎
我真係仆你個乖，你地班差佬行埋黎問野可以係一邊問，第一條路逼已經多人（先達對面，G2000對出條馬路邊），第二你地班差佬圍住個病人食花生咁款望又唔係幫手就行開啦。
驚你班撚樣又玻璃心想斯文少少同你地講叫你地散開
其中一個老差骨啲態度串個馬撚咁 「哦」鳩我就算 仲要唔妥我咁款兇撚住問我邊位
「休班護士呀，咁得未呀？有帶委任証呀！」
之後先西面行開，喂大佬呀柒少陣當幫忙啦 成班打靶仔咁款企係度做乜撚呀

抽水都要講句
拯救生命，係我地職責黎架

垃圾毅進仔冇d常識

真心燥左
笑你on9又怕你嬲
果個位平時過馬路都逼 屌佢班撚樣仲圍撚住做乜撚呀

警察不嬲都on9

Respect,
真係好想睇下隻狗比你屌完個狗樣

都冇咩期望
係佢地阻住哂先係重點

屌完都唔會鬆化架啦

你又夠薑一個人咁串成班狗，巴打型棍

巴打好型
完美撚狗

絲打黎
得三隻狗
本身唔撚想理佢地 我擔心個病人多
成班市民都識散開
係得三隻狗on99咁 唔串下佢地都對唔住自己

個下冇諗咁多
幫人緊要啲

我想講 佢地阻住哂已經係個問題
我理撚得佢警車有幾多人

下 正常幫緊人仲會有時間影相？不如巴打你示範下

真係垃圾嚟

唔好理P牌仔

block左d p牌狗就算

休班護士
早一個月行街見到有人暈咗，埋去做急救得自己郁手其他圍觀，好彩只係暈咗 唔清醒 等白車接手